\beginsong{Non credevi}[by={M. Bettelli}]

\beginverse*
\nolyrics Swing: \[F C | G | F C | G]
\musicnote{Ripetere dopo ogni strofa.}
\endverse

\chordsoff
\beginverse
Non credevi
che il tempo passasse così
come un sogno della notte passata
fino a quando ti sei visto allo specchio
fino a quando ti sei visto più vecchio
fino a quando non ti muore qualcuno
fino a quando non ti muore un amico.
\endverse

\beginverse
Così tu pensi
a quei boschi che van scomparendo
dove noi cantavamo urlando
ma tutto ti appare sconvolto
non ricordi neanche più un volto
non ricordi nemmeno il saluto
della gente con la quale hai vissuto.
\endverse

\beginverse
Cupamente
i tuoi passi rimbomban per strada
hai passato ore e ore a pensare
quando è tardi e non sai dove andare
quando è tardi e non hai più casa
quando è tardi e tutto il Mondo riposa
tutto avvolto in un'ombra silenziosa.
\endverse

\beginverse
Così tu ascolti
la notte nel suo amaro morire
trascinare con sé i tuoi pensieri
ma già l'alba illumina il cielo
ti cancella il buio dal viso
è già giorno è già domani
è già giorno è già domani.
\endverse

\endsong
